肥絲大隻入一入黎

屌你老母牙好撚煩呀！

你條撚樣一定係無朋友死毒撚！
吾死都矛撚用呀！

Agger

直接BLOCK 佢啦
條友刷存在感姐

block 左啦，但成日都有d撚屌quote佢